權威消息:建制士氣差 恐多人落馬

特區政府在《逃犯條例》一仗中敗走，連帶影響建制派的勢力。數名接近建制派人士透露，工聯會、民建聯、經民聯等主要建制黨派相繼在行政長官林太話修例暫緩後，召開大大小小的緊急會議，研判年底區議會選舉的形勢。

據了解，麥美娟在禮賓府當面以粗口辱罵特首，又不禁落淚，正因為修例風波恐使其在年底區議會選舉落馬，失落葵青區議會議席，拖累工聯會的選情。工聯會力主修例，本來已經得失中間選民，現在修例不成、進退失據，相信對選情有極大的隱憂。

民建聯作為十八區議會第一大黨，亦恐被修例影響，減少控制的席次。民建聯地區人士陸續向民建聯中央表達擔憂，其中以“泛民票倉”新界東的選情最為嚴峻，尤其憂慮失去本來深耕細作的優勢，面臨全面政治化的衝擊。

經民聯所受影響或較細，因為本身經民聯黨籍的區議員大多為資深地區人士，以掛經民聯排頭為主。不過，經民聯新科區議員李思敏選情緊張。本年在大南選區當選的經民聯李思敏，在補選中得到全體建制派動員支持，贏得議席，本來有望連任。中途殺出修例風波，打亂了選舉部署。另一議員梁美芬為九龍城黃埔區議員，在2015年換屆選舉中只是險勝青年新政的游蕙禎。今次修例風波結合傳統民主派、進步民主派、本土派、自決派等板塊，若有人挑戰其議席，相信梁弄失議席的風險相當高。

利申：借朋友ac

來源？

唔會啦，鐵票一樣票，後生仔一樣唔投票

BTW投票唔駛依家傾

岩，派兩次米d票就番黎啦，香港人最貪小便宜

唔會啦，
搞成咁仲更大大力維穩㖭
呢班人背後絕對唔係善類
呢隊民建聯唔得咩
偷偷地整多隊更無恥嘅出嚟都仲得
兵不厭詐呀

邊份報紙?
又打悲情牌洗白?
人地邊有咁易輸

唔好打飛機住，有排啦

點會輸
叫選舉主任做下手腳dq哂對家咪贏到
反正選舉主任係「依法辦事」

Sorry ,借位一用

大家應該由問題根源去思考,與其一樣樣去反對政府D賣港政策,點解唔用真普選趕走曬班賣港賊,必須要令更多人知問題根源核心,個個支持真普選!!!

一日無真普選,建制派,港共政權賣港賊一車車補上,要徹底趕走賣港賊,只有真普選!!!

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!

來源呢？

又係賽前扮傷個d招數

次次扮under dog
之後種票、鎅票盡出

恐咩啫，唔可以鬆懈，係要直接拉佢地落馬

其實過往區議會選舉個個一見冇心水既人就唔投票
所以有鐵票既民建聯先贏到開巷
投票率貼近返立法會既話
建制派一定輸死

啱啱睇咗篇嘢，覺得講得幾啱，由𠵱家開始，唔好再用‘建制派’，叫佢哋‘專制派’，簡單易明，由改個靚名開始

新界東最高質

踢走賤人老鼠芬, 好能憎呢個死8婆嘅咀臉